P牌仔呢就好古惑架

大家睇下E個, 乍看之下係歐盟話示威和平進行.
但大家click入佢條link望下個內文, 係另一篇文黎架! 內容講乜?
The actions today of a small number of people, who attempted to force their way into the Legislative Council premises, are not representative of the vast majority of demonstrators, who have been peaceful throughout successive protests.

簡單d講, 係話今日所發生o既事唔代表主流意見.

唔記得提,你班友正負評唔好亂咁俾呀

!